00:35 停止篤灰 諗下點樣煲大170萬人和平集會

不指責 不割蓆 不篤灰

五大訴求 缺一不可

自推十連

推

170萬+無數未入維園既人+10多名身穿黑衣, 散場後回到警總, 追求獨立調查委員會既警員.

金鐘果邊已經散到連蘋果直播都停埋，
而政府都唔駛等人set乜鳩deadline，
宜家佢擺明好似6.9咁，同晚即刻覆左你:

政府就維園集會作出回應
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
政府發言人今日（八月十八日）回應在維多利亞公園舉辦的公眾集會時表示，雖然集會期間大致和平，但由於參與者佔用了港島多條主要幹道，路面交通大受影響，對市民造成不便。運輸署與警方已積極協調，盡量將影響減至最少。

發言人重申，目前最重要的是要盡快回復社會秩序；當一切平靜之後，政府會與市民展開真誠對話，致力修補撕裂，重建社會和諧。

完
2019年8月18日（星期日）
香港時間22時18分

請求立即針對政府聲明，開始諗要點樣升級

agger 要諗下點善用 170萬 做文宣
香港 & 外國

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

認清楚係咪警察計謀 再決定點做
唔該手足

老老豆豆 覺得今日仲多人過200萬個次

推，一定唔只1.7m，2500006人就差唔多